除左facebook fakenews page 之外，重有youtube

我發覺好多長者 都會用youtube 去睇新聞，
但好不幸中共係youtube 上邊真係post好多fake news,
只要佢地睇完like 左一條影片之後，
右邊suggest list 就會一炸 爆出黎
而且係超難去清番suggest list
大家有無方法搞下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Utube真係好難搞

成日幫我老豆block 哂d濕鳩channel

睇一條又推介其他相關

成個推薦都係藍絲片

我試過del 曬佢 瀏覽記錄先叫好小小